[別讓他得到居英權] 效忠中國聲明，請藍絲紅底簽名表忠

隨住英國政界對bno平權嘅呼聲高漲，好多平時唔關心政治嘅人都去續bno，甚至部分根本係自稱龍的傳人嘅藍絲廢老。

bno平權嘅成果係由手足流血流汗爭取，我地唔想畀對家無恥free rider坐享其成。我建議鼓勵佢地簽下面聲明。

本人_______(身分證頭三個字____) 謹此聲明，不論本人現時或將來持有任何國籍，均以中華人民共和國為唯一效忠對象，並全力維護中華人民共和國的利益，矢志不渝。

以後再遇到藍絲攻擊，都可以叫佢地簽聲明，唔簽就唔該收皮。

收集到嘅聲明要備份，將來適當時候我地交畀相關政府，等外國政府決定點處理。

呢樣嘢依家就要開始做，等到平權有八成把握，班牆頭草會否認背叛過自由世界。份聲明就成為佢地嘅恥辱柱。

大家點睇？

弱智

Ching大灣區層樓搞成點？

無乜特別
未需要處理

光復香港, 不要支籍
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，香港人該何去何從？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上議會討論
註: 轉BC後可傳俾97後
為咗你自己，仲有你嘅摯愛，簽名？刻不容緩

Postal Code 請填000000，如果身處英國就填所在地點嘅Code

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.